元朗西鐵站有鄉黑接黑衫！

趕唔切fact check
但萬事小心呀兄弟們

推

push

就算無黑社會
都有黑警啦
有咩分別？

幫手推下！

唔好入元朗，求下你

pish

help to push.

黑警+黑社會一齊招呼。。
屌！！！ 小心呀！！！！

推！

市民不合作運動成效好低
你地有份聯署嘅車長只要集體罷工就好大影響力架啦
港鐵車長們 求求你 請一齊罷工

推爆佢呀！
好擔心呀屌

去租房！

必要時扮行街，揾黑警擋鄉黑

推住先

圖呢？

屌你老母 冇人依家落街幫手？

here

冇圖?

罷工

元朗站感覺有幾多兄弟接應

元朗人儘量唔好返屋企先，或者去麥當勞過夜

元朗站去輕鐵站有狗

又有人話雞地有牛屎

我都得！！

報咗警先
然後計時

唔好返大西北！

圖呢

要fact check

元朗人咪去送死

犬車扮家長⚠⚠⚠
UV 3957 白色Kia
UV 3645 白色kia
UT 6274 白色Kia
UL 7468 白色Kia
SK 2457 白色 Toyota Prius
TE 6472 銀色 Volkswagen 客貨車
TF 7964 白色 Volkswagen 客貨車
VA 5173 白色Kia
SR 5974 白色 Lexus
SW 2514 白色kia
WF 3472 白色7人車
SJ 2457 白色kia
SB 3254 白色kia

咁撚多狗都有鄉黑？

呢班

neway唱通K

1) 旺角

九龍旺角亞皆老街65號旺角中心1期4及5樓

上午10:00 - 上午05:45
(颱風期間,照常營業)

2）荃灣 上午10:30 - 上午05:45

新界荃灣眾安街55號大鴻輝(荃灣)中心13及15樓(前英皇娛樂廣場)

3）沙田

新界沙田富豪花園商場地下27-30B號舖 星期一至五：上午10:30 - 上午05:45
星期六，日及公眾假期：上午10:00 - 上午05:45

4）尖東

九龍尖沙咀東部加連威老道100號港晶中心3字樓

來源：我 本人岩岩上網cap

有人守緊 放心

[728] 需要地方落腳嘅手足入黎!!

(728)(TVB)警察使用燃燒彈，並誤中記者！

(728)警察特登用盾牌推跌老人家

(728)(HKUSU)橋上警員向地上的警員施放催淚彈。

(728)(商台)有警員在上環一度指稱其中一名在場採訪的記者「協助暴動」，要求記者出示身份證和記者證。

Push

我要去醫院

2350元朗暫時風平浪靜
的士站有小量軍裝
月台暫時平靜
但現場氣氛古怪

推左先，無鄉黑都多狗

呢班咪就係鄉黑lo

p

大家唔好返屋企住
出去玩一晚先唱k

唔好靠嚇

push 小心

西鐵站似得手足 唔知等緊咩 無警鄉

fc?

唔係話有狗咩

淨係見到藍色衫既黑社會

pisg

半小時前
元朗雞地安全

咩事?

暫時無事
完全唔見鄉黑

唔好靠嚇

外面呢？

唔好理咁多 有衫換衫 無衫前個站落搭的士or去朋友到

又泥

圖？元西由10點話有黑社會到而家影都未見過，唔好再亂傳消息

借位

警察著哂制服就唔洗show 委任證？

00:08
東隧無road block
Plz help spread ou

YouTuber 零製作 突擊粉絲見面會，無地方（如大西北）去既朋友可上去捉棋

推 手足小心

12:12雞地未有異，但保持警覺

FACT CHECK PLEASE

fact checked
好多白衫黑社會換咗衫

推。

推左先 小心D好

得G2輕鐵有廿隻狗 AB同yoho safe

推爆佢

推 屌你老母 元朗真係癡線

元西咁多狗，你真定假呀

佢地frd底

Fake

家人10分鐘前出元朗西鐵站，無狗，無見到可疑人

推。換衫呀！

代po

pushhhh

推呀

元朗有狗 蘋果直播

無鄉黑 最多有狗啫

元西巴士站仲有大量警
但yoho橋落雞地safe